[日狗末日] 美國加州大學開班教BTS防彈少年團發跡史

韓國天團BTS防彈少年團憑專輯《Love Yourself 轉 'Tear'》獲提名第61屆格林美獎最佳唱片包裝，防彈少年團7位成員RM、Jin、Jimin、J-Hope、柾國、V和Suga昨日（9/2）已從韓國出發前往美國，準備出席香港時間明天（11/2）早上9時舉行的格林美獎。

眼見BTS防彈少年團的威水事跡越來越多，加州大學柏克萊分校（UC Berkeley）宣布推出名為「Next Generation Leaders: BTS」的春季課程，研究BTS防彈少年團出道近6年的發跡史！

屌你老味, 連登反韓毒撚仲可以點解釋

真

BTS都叫天團

垃圾學店 為咗搵泡菜狗捐錢 咁都做得出

仲吹水過BBQ

韓國真係一個好屈機既國家

BOA CHING你叫連登班日狗以後點見人...

崇日狗又豬

未見過現實生活有正常人崇日
健吾，劍心

迷韓國好多成功人士
John Cena, Emma Stone, Will Smith

Bts=男人既典範

開埋啲咁既垃圾course 間大學好等錢洗？

人地成班名校professor諗個course出嚟俾你條連登垃圾話垃圾

John Cena都迷韓咩?

uc berkeley左膠大學 開呢啲科正常

This student-run academic course was launched by a pair of ARMYs who wanted to “create a space to analyze the BTS phenomenon”.

冇人駁到

崇日：陳云、旺洋達
崇泡：黃狗主

Tesla個大佬

美國D大學真係好有錢

等啲傻仔入去讀 浪費時間 金錢

無教授approve可以任開？

咁實有強國人開大媽舞分享課程啦

你叫連登班崇日狗情何以堪

Multiculturalism goes bersek

Berserk

有咩用
見工問起點算

in你條友係army就有用

有腦入到呢間大學你驚搵唔到工?
你睇下WIKI呢間野D校友拎幾多諾貝爾獎...

佢係BTS FANS

樓主ho ball

睇過係咪真係防彈

截止2018年10月，柏克萊的校友、教職工及研究人員中共有107位諾貝爾獎得主（世界第三）、14位菲爾茲獎得主（世界第四）、25位圖靈獎得主（世界第二），其他還包括9位沃爾夫獎得主、45位麥克阿瑟獎得主、20位奧斯卡金像獎得主及14位普利策獎得主。在歷屆奧林匹克運動會中，柏克萊的校友共獲得207面奧林匹克運動會獎牌（117金51銀39銅），金牌及總獎牌數均位列全美第四。

考到入去做傻仔都無所謂啦
咁都叫傻仔既話，依個世界都無咩正常人

教師勁 吾等於學生會叻
價值觀吾同姐

呢間都唔勁
樓主讀咩大學？

推

連登仔係唔會面對現實 理得你乜嘢名牌大學
只要係韓國男團乜乜乜 都係垃圾

又黎無美斯踢波咁勁唔可以評波論
拎berkeley 打飛機可以search berkeley + antifa/social justice warriors/heckle
未計affirmative action 未夠分都可以「多元」之名保送入學
更加未講班左膠教授(特別sociology dept)圍爐出文peer review 互引互含刷citation數字
亦都係呢班左膠鼓吹上堂教非西方文化/role play/體驗學習唔教書
grade inflation 又係 啲a派出去重多過c
基本上以上都適用於harvard yale

唔係話反韓反日 我上年都棄左日投韓睇緊7 8隊韓女團
不過拎外國「名校」幫自己貼金都搵間好啲 berkeley 叫做最差嗰間

黃美棋咪食緊屎嘅著名校友囉

美帝國咩大學都係死左膠啦
除左BYU Brigham Young University 係摩門教大學
同埋 Army Navy 軍校

對弱隊刷數據

Uc bakery

係連登人眼中UC Berkeley 都係廢校

真係有讀大學同冇讀大學嘅見識分別
讀完大學會發現好多好似「好勁」嘅概念都係用嚟拎個名打飛機多
講到尾都係要對返事對返人
讀咩大學同咩大學到做嘢唔係一個認證嚟

UCB都可以比連登仔反到一棟到冇
睇黎世界上得番哈佛劍橋Stanford MIT唔係學店

不過UCB又真係成鳩日開埋D濕鳩course
之前有開LOL堂, 真係教人打機

為左唔俾 Ben Shapiro演講打爛玻璃放火燒 Berkeley

左上角咪寫住Decal啦，student run嘅興趣班來架....
之前三國殺班廣東話班都係Decal....

原來連登日韓關係咁唔和平

呢間學校本身就係出名玩社運
由60年代到呢家都係
但係唔可以否認佢學術水平係極高
全世界拎Nobel prize差唔多最多就係Berkeley
咁都比連登仔話到狗都不屌
間學校收你咪又係照讀